[武漢肺炎]支那增118宗確診 106本土病例包括吉林43宗 (09:20)

爆毒易唔停

邊可能咁少

呢班支那狗阻住支那清零，應該拎去打靶
其實支那唔報咪得囉，係咪都係假數架啦

偉大祖國唔可能再確診. 肯定有部份人別有用心. 誇大祖國疫情.
祖國一早已經清零.

東莞巳有小區封及强制檢測

睇路呀！香港通街煲東瓜

唔好停

得100單但係臨急臨忙起個至少3000床位嘅「方倉」
信支那得咁少確診嗰啲都戇鳩

一日100單wor